有冇人發覺今次好多人食兩家茶禮

前幾年就旗幟鮮明分晒黃絲同藍絲
為錢嗰啲都係藍絲因爲想穩定有得返工

但今次冇乜人完全反死抗爭
反而都係想討好晒兩邊
Eg.建制派、達哥、士多
好賤